反曼集團又輸

顧撚掂自己果隊先啦 阿狗猁狗
17輪過後同般尼同分
早2輪笑人地熱刺跌出前六
依家又比人爬頭
柒撚到咁都要學人抽水轉移視線
笑撚死人咩

喂

柒撚到淨係夠膽負皮

喂 五弟七弟 睇完波未撚訓醒啊

當年柒到仆街既6弟都周圍咬人瀨屎啦柒頭
學人講資格？

舊年就舊年啦 當年 利物浦拎英超果年就當年啦 屌你老母
死猁柒足廿年tim啦 咪一樣咁串 學人屌資格論 收皮啦

既然大家都抽得人
而家垃圾獌比人抽就嬲嬲豬？
咁唔抽得就咪撚上波台啦傻鳩

系 咁我依家抽你又有咩問題 你又嬲嬲豬？

你而家都嬲嬲豬喎

好心咁唔抽得就咪撚上波台啦

酸死

笑撚死
我咪話大家都抽得
係你自己開po問人有咩資格抽
做乜撚野呀

癲狗係咁吠做乜撚野
得個第二好撚威咁

幾億球隊要拎利阿中遊班刷存在感真係可悲

利申 勝利球迷 鏝